網友在DIA豫彬貼文留下惡評：「只有有人氣的才受到IU喜愛」而IU也親自來回覆，直接打臉惡評啦！

這真的讓留下惡評的人無話可說了，帥氣又善良的IU啊！

DIA成員豫彬翻唱了IU的《雙唇之間》並把影片上傳到IG：「今天的推薦曲雖然還有很多的不足，終於試著唱了IU前輩的《雙唇之間》。」豫彬從以前就很喜歡和尊敬IU，日前IU10週年演唱會豫彬也有到場，還送了花給IU，兩人還在後台一起合照了。

這則貼文引來酸民留言：「你知道IU給TWICE的娜璉送了禮物嗎？只有有人氣的才受到IU喜愛，但豫彬不是，打起精神吧！看起來很可憐。」豫彬回覆他：「是我喜歡才這麼做的，沒有關係。」結果IU親自來回覆：「讚和愛心（表情符號）。」豫彬也開心地回覆IU：「天啊....前輩Nim。」

IU的回覆也在網路上引發熱議，網友們都表示：「知恩啊！真的太帥了」、「寫惡評給別人留下傷害的人，他的人生才可憐」、「IU好棒」、「直接打臉惡評了呢」等等，只能說寫惡評的人真的太無聊了。另外，也有網友提到：「TWICE會收到禮物，是因為當了IU演唱會嘉賓，IU作為感謝才送的。」

D娜璉粉真係垃圾

條友擺明你啲frd黎啦死黑粉

我唯多賢

唯黑多賢

收聲啦傻鳩iu借twice上位

sad but true

係睇人氣做朋友就唔會仲同雪莉玩啦

未上到top就好心有自知之明, 唔好痴埋去啦
紅到twice咁先有資格同iu做friend囉

迷娜璉嘅人真係好嘔心

今次你岩

Thx導

dia 豫彬 珠恩 彩研 咁正都未紅得起

彩娟都叫紅唔起？

同隊 jenny 珠恩就真係紅唔到

芽仔

我Jenny

朱茵ok la
係Jenny同恩彩呢兩件好似隱左形咁
Eunice同腎胰都起碼比人話樣衰叫有少少存在感

DIA 快D 紅啦！！